{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26103",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 HOTEL VOLE"
    },
    "text": "大々的なリノベーション完了！ボールホテルは最新型パソコンでバトルグラウンドを楽しめるようになりました。より良い施設、より多くの特典、より質の高いサービスで皆様をお迎えします。宿泊施設は総客室数32個です。近くの電車駅としては、新盆唐線水枝区役所駅、盆唐線竹田駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。ボールホテルは今発生している新型コロナウイルスに備え、毎日消毒と防疫に積極的に取り組んでいます。お客様が接触してタッチするすべての部位や備品などを消毒しており、消毒薬の匂いがしてもご了承ください。また、アルコール消毒で各部分を積極的に噴霧しています。お客様もマスクを着用し、ホテルのエレベーターに備え付けられた手指消毒剤をお使いください。安全なホテルのために最善を尽くします。チェックインの際、1部屋あたり車両1台のみ可能です。退室予定時間以降は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。特室にはマッサージチェアがある客室とない客室の両方がありますので、ご了承ください。平日は10時30分から最大8時間消毒されます。週末と祝日は11時から最大6時間消毒が行われ、締め切りはそれぞれ19時と17時です。現在は新型コロナウイルス感染症の4段階で案内されており、入室は2名基準です。2名以上入室する場合、退室措置となり、払い戻しはできません。訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で快適で、サービスとチェックアウト時間も満足できたそうです。ただ、一部の部屋の明かりが暗くて悩む必要がありますし、臭いがすることもありますし、シャワーからお湯が出にくいこともあります。全般的には無難で良いコスパの宿としておすすめです。ただ清潔状態と基本施設の作動に注意する必要があり、フロントスタッフの不親切な態度の問題も改善が必要な部分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボールホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ボールホテルの客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "ボールホテルの近くには、新盆唐線水枝区役所駅と盆唐線竹田駅があります。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルはどのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "ボールホテルでは韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルは新型コロナウイルスに対してどのような対策をしていますか？",
            "answer": "ボールホテルでは毎日消毒と防疫に取り組んでおり、お客様が接触する部位や備品を消毒しています。また、アルコール消毒も行っています。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルのチェックイン時に車を駐車することはできますか？",
            "answer": "はい、ボールホテルのチェックイン時には1部屋につき車両1台まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルの退室予定時間以降に滞在する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、ボールホテルの退室予定時間以降に滞在する場合、1時間ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルの特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ボールホテルの特室にはマッサージチェアのある客室とない客室の両方があります。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルの消毒時間は平日と週末・祝日で異なりますか？",
            "answer": "はい、ボールホテルでは平日は10時30分から最大8時間消毒され、週末と祝日は11時から最大6時間消毒されます。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルの入室基準は何名ですか？",
            "answer": "ボールホテルの入室基準は2名です。2名以上入室する場合、退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルの宿泊施設に関するレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "ボールホテルの宿泊施設は清潔で快適であり、サービスとチェックアウト時間も満足のいくものだと言われています。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルの宿泊施設に関する問題点はありますか？",
            "answer": "ボールホテルの一部の部屋は明かりが暗く、臭いがすることやシャワーからお湯が出にくいことがあるとのことです。また、フロントスタッフの態度にも改善が必要とされています。"
        },
        {
            "question": "ボールホテルはコスパの良い宿泊施設としておすすめですか？",
            "answer": "ボールホテルは清潔状態と基本施設の作動に注意すれば、無難で良いコスパの宿泊施設としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 643
    }
}